尖沙咀捉個女仔 係引義士去圍狗屋 勿中計

[好重要！］每日劇本：
狗求其捉或打街坊途人(一定入唔到罪） 》引人圍狗屋聲援 》等人衝擊》拉多批街坊同勇武派 (告得入)》每日記者會有野講

對策：
義士勿圍狗屋 等律師議員出手
義士破壞或圍狗屋 狗都唔會放人 哂氣力
反而會送頭
求其捉人 輿論我地贏 唔好被仇恨蒙蔽
做其他緊要野先 be water my friends

推

唔好意思 阻一阻你
有關聽日深水埗遊行 快入

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

同意

個女仔運左 第間署
圍署無用
散
會拉更多人

佢乜撚都冇做係我面前比狗捉走
係我面前呀dllm!!!

地鐡已不停尖沙咀及佐敦站。有大量狗狗嚟緊。

好明顯故意激起大家衝突
勿中計
冷靜應對

Push

狗轉左對策
利用我地齊上齊落既意志
引人圍狗屋

我知唔應該圍 但係見到真係好撚嬲

一定會放人，等律師記者處理，無謂送頭

push

agree

所以要冷靜
佢利用我地既嬲去捉更加多人
值得咩

勿送頭

係
天水圍就咁，狂拉多幾十人

其實佢地捉咗真係唔會放
你又唔會劫犯

對

冷靜呀

負評個d 係咪狗？

睇條片 都知告唔入
義士冷靜

勿圍狗屋 因為冇用 個女仔冇犯任何事 狗砌唔入 大家多作思考

靠文宣發揮去拆招

冷靜！嬲咪中計囉
而家要贏 唔係為啖氣

狗捉唔義士 就捉街坊
勿中計

明好嬲但真係似劇本 每日都係咁

無錯 要保持冷靜
你想狗放人
你圍狗屋 佢都唔放人
交比律師處理

每日劇本已經寫好左
推比義士睇

根本亂捉冇料落charge,頂多坐爆48一定會放

同意 推

高調拉人 低調放人 是常識吧

苦肉計

自由行黎

雷射筆，炸藥
咪又係要放

就咁行過咩裝都冇有哂片
告番班黑警都仲得

圍屋冇用 真係引大家中計
佢都係高調拉人 低調放人
一定要做文宣 成條片係度 播大電視！！！

其實文宣有冇得諗啲廢老whatsapp「轉發+簡體字」系列反攻 ，加埋條片

局

pish

聽日再去探佢，比記者去跟就ok!

咁唯有希望義務律師可以快啲幫到佢

有道理 推

唔圍，但聽日出黎問佢，再文宣?

支持義士繼續遊擊其他狗屋
我估尖沙咀狗屋應該會重防對付義士

Pish water

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

幫推

咁popo亂拉人應該點應對

推 狗招

又引到你留守捉幾件

已捉到2個

尖沙咀好撤喇田，唔好送頭
已經被拉幾個了

已經衝咗出嚟拉人，擺明係局嚟，做乜要圍....用文宣再搞佢咪得，個女人又唔係手足，乜裝備都冇，平民用文宣仲好辦啦，你圍佢會救到個女人出嚟咩？
無端又有手足被捕....

推呀屌

其實留係度做乜? 真係等D狗放人啊?

只能等律師處理
我明有d義士會覺得好似驚左班狗而唔圍狗屋
怕左白色恐怖
我係唔支持大家圍濫捕個間狗屋
因為一定重防引義士送頭
但支持大家遊撃圍其他狗屋

冇用 永遠有班唔走嘅人喺度等拉 製造對壘嘅場面比對面造新聞

其實圍黎做咩
應該交比答和理非同街坊圍

已經有律師幫緊個女仔
希望大家BE WATER 唔好白白比人拉

香港仲有泛民主派議員幫手

我明白有d義士圍尖沙咀狗屋一來係想報仇同聲援
二係想話比班狗聽我地唔怕白色恐怖
我明白佢地既觀點

不過我覺得可以be water遊擊其他狗屋
而唔好留守尖沙咀狗屋（拉完人一定重防）
明顯係想等人衝擊然後圍捕

警察：嬲豬呀？咁仲唔快啲去圍狗屋？

係黑警想吸引仇恨

其實大家都好嬲 不過呢個時間真係先散水 聽日比文宣追究啦
黑警到而家無論做錯咩都唔會認錯 更加唔會放人

過左2個月你都知啲狗係癲撚左
有好多都係鳩拉入去坐 想我地衝去救借機入罪
定係你個腦生撚錯左位先覺得我地吹

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

由97年去到現狀，相信嬲嘅人係真香港人
記住香港仲有泛民主派議員幫手

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

係狗既戰術
依家我地玩be water 玩遊撃
佢地唔知義士下一個目標係咩
濫捕令義士嬲
跟住又集中留守係一間狗屋
無得be water
依招真係絕

港仲有泛民主派議員幫手

呢招係狗 但對有同理心既人真係work 但佢亂捉人除左大力做文宣
民間記者會 應該搵返D受害者或者播返出黎